---
title: Spelanalyses
subtitle:
date: 2017-09-22
tags:

---
Daar zijn we dan weer, de eerste studio dag na kill your darling.

Vandaag bestond uit het maken van spelanalyses van bestaande spellen. Ik heb gekozen voor het spel World Of Warcraft, dit komt omdat ik op het moment dat spel heel erg graag speel.

Ook heb ik twee andere van mijn team geholpen met hun spel analyse zodat we allemaal de zelfde inhoud hebben zodat we goed kunnen oefenen hoe je een goede spelanalyse maakt.

Ook hebben we ideeën besproken over een nieuw concept voor het nieuwe spel wat wij moeten gaan maken.

Op het moment probeer ik nog steeds positief te denken. en ik herhaal i can do this in mijn hoofd.
